食 cereal bars 真係會成癮...

真好好食，Nature valley 太乾
另外 market place 見到隻乳酪+草莓超好食

Special K 最唔掂，居然係咸咸地

狗糧黎

nature valley

好撚貴 之前我一條當一餐

係咪fit bar個d

Kong u仔買一堆黎掟死你都得

買咗一箱，一半比你，一半比我

差唔多，我覺得會好過普通零食，多啲纖維

蜜糖味

係咩…但幾好食，你試下食啦

未試過想試下natural valley

係超市見過soyjoy

不過好似係港產?

同好

係咪叫alive?

大把糖 BA! 中價就Natural Valley
Soy joy一陣旱味 大伏

肥到核爆

一條當零食會唔夠

Soy joy 激難食
Cereal bar其實勁多糖 纖維都比同重量既燕麥/muesli 低

Müsli 加米漿好過